
	
\ifpbeamer
	\begin{frame}{Einführung}
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Schlecht konditionierte Probleme in der Numerik
			\item LU-Zerlegung, Householder-Verfahren nicht mehr geeignet
			\item Regularisierungmethoden, um mit Problematik umzugehen?
			\item TSVD- und Tikhonov-Regularisierung
		\end{itemize}
	\end{frame}
\else
	\addchap{Kurzbeschreibung}
	\label{chap:kurzbeschreibung}
		Diese Arbeit befasst sich mit zwei numerischen Verfahren zum Umgang mit schlecht konditionierten Problemen. Dabei werden im Wesentlichen die Verfahren TSVD\footnote{TSVD ist in dieser Arbeit die Abkürzung für Truncated Singular Value Decomposition.} (siehe \cref{sec:tsvd}) und Tikhonov-Regularisierung (siehe \cref{sec:tikhonov}) erklärt und verglichen. Deren Ergebnisse werden wiederum mit denen von zwei simplen numerischen Verfahren, der LU-Zerlegung und dem Householder-Verfahren, verglichen.
\fi